「突發」愛回家主題曲冇人唱

得翻音樂